ptgf/bf就見得到 pt契女真係第一次見

啱啱去泳池游水
游游下見到一男一女
男就5/60歲大肥佬 女就中學生樣
開頭以為係父女關係 點知係買賣關係
跟住好似男女朋友咁你潑下我潑下你咁
點知潑潑下突然攬住 跟住好多親密接觸
心諗兩父女唔會咁做掛
跟住我就聽佢地講野 條女就叫個大肥佬做老竇
仲聽到話咩條女做d咩就會加50蚊
個大肥佬仲話聽日屋企好似冇人 唔黎就冇錢咁
游水期間仲見到佢地兩個好似d拍av個d姿勢咁攬住(有摩擦 唔知有冇射啦
成件事大概就係咁 大家點睇

sugar daddy

條女樣子如何？

普通女仔樣 唔樣衰

純文字討論

游緊水點影

葡萄牙

游水 濕身 攬 摩擦

大生意黎